想申請商業寬頻Sales 請入

油塘區工廈，200-500mb速度，流動ip

PM

你好，我們會安排商業部同事今天回覆
請聯絡 ，謝謝。

全部人都精神分裂，問非所答，只係識Copy and paste ，出小小力睇下客人既要求，然後整份客人需要既Plan都唔做，唔怪得做死一世最底層既Sales。

得一個正常